【BUNonjupas offer 】一問，歐洲研究法文

請問各位系二月interview系唔系都收到offer啦？
宜家已經reg咗poly u，如果八月先有BU offer，我寧願交多次學費(・_・;)

多謝大家先

Push

0.0